王喜: 停止攻擊紀律部隊宿舍 五個紀律部隊同住一處

轉場喇

幫推

推

叫王喜同啲狗講

你搞著D海關消防親戚會點? 比你係佢地會點?

圍差館佢地可以開槍 ok fine
咁圍佢地屋企又唔得？

push

真係要停, 你點知掟緊邊個屋企
如果掟錯消防, 海關屋企咁點?

非警察自己排擠D警察家庭啦

你想像下自己住係同一棟囉
邊個係鄰居佢地決定唔到

講緊消防海關果D一路好撐呢邊

佢係真心，一直好支持

王喜係為你好無錯，但佢唔知要落場勸，跖該話佢知有咩去前線勸

怪黑警陀衰家囉 唔撚係要人講下話 屌你老母p牌仔

同意
唔係個個都係連登仔,話唔割就唔割
搞到自己屋企人好難唔反感

諗下點解721之後中間同淺藍立場會改變

王喜冇講錯
停止分化
目標堅定

即係淨係攻擊匪隊就得？

唔好成為你討厭嗰類人啊

有淨係得警察嘅警察宿舍唔搞？
係要搞埋消防？

唔好打錯自己友

多個朋友好過多個敵人
越多敵人對我地越不利

咁搞法遲早中哂班狗官既計

PUSH

有淨係得警察嘅警察宿舍唔搞？係要搞埋消防？

我唔覺，係同一個pool，根本係我地一廂情願覺得消防會撐

佢提其他紀律部隊屋企人走呀，狗嘅屋企人唔使走

轉場

咁啦 你如果可以既話即刻落前線叫人去搞得狗既宿舍
你係講得無錯 不過你最好落前線勸人

叫佢地拉當日揼玻璃樽個撚樣出黎

已經唔係講緊民意

你諗下如果上面有消防D仔女暑假係哂度, 作為父母佢地會點諗
我明前線同市民係好撚嬲,
不過唔係好撚嬲就可以係明知會傷及無辜情況下都去做

可以既話請去前線親自呼籲
唔影響消防海關當然更好

其實係
不過班友玩到興起，叫唔住

唔好誤中副車
除左黑警,其他都嗌加油好啦

收手喇

Push

唔撐就要搞？

咁錫身乜都唔駛搞

一齊出黎淋催淚彈囉

叫佢同黑警講囉

狗搞平民義士 但消防救護幫過無數次 你唔對準目標
周圍樹敵 仲恩將仇報 點講都唔通啦

為左一個地點多四種敵人 真係唔值架

PUSH!!!

點分

你對面屋做咩都唔知啦

認同

push
希望唔好搞到其他紀律部隊

圍番已婚警察宿舍重好啦

唔好tk 到

其餘行動全部支持

唔該各位返葵涌邨嘅小心 換咗衫先好行入嚟
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

我無意怪責任何前線 因為我明白佢地係好撚嬲

Support Mr Wong

唔好tk 其他盟友呀

根本就唔關錫唔錫身事
大家目標明明係狗，你傷害其他人甚至係理解我地既人做咩？

其他民居既人唔係人？ 紀律部隊既屋企人先係人？

邊撚度叫你搞民居呀

岩
connect晒其他部隊最緊要

但唔係朋友喎， 而且催淚彈出幾多係警犬決定， 唔出就無事

唔好成為自己憎既人呀 求下你地

西環，元朗唔係民居？

推，入面有小朋友啊

推
我去過入面補習
入面好多消防海關
求求大家轉場

咁你搞其他部隊做乜撚呀
搞警察呀屌你老母

你當自己係黑社會咁無撚計喇
唔好成為你憎既人

消防都只係警犬d 養d 狗

你老味 你傻架 其他人有打柒你呀 咁叻唔去打狗

其他部隊咪推人出黎

仇恨沖昏頭腦

成為你敵人想你成為既人就一定失敗

依家係睇梗邊度死人先

有人打紀律部隊咩？催淚彈係狗放喎

要掟掟病乙鵝個池塘，唔好再攪宿舍

有警察宿舍架
唔好郁紀律部隊宿舍啦

推呀

前線點決定係前線既事

你咪撚on9啦 搞宿舍唔會令到佢地憎示威者 如果其他紀律部隊係行得正企得正同埋唔係弱智 係會覺得啲狗累到佢地咁 自然會反埋啲狗
連最重要個點都睇唔到

唔好傷及無辜

而家講緊有其他紀律部隊啊 唔好傷到佢地啊

個人認為勇武係時候離場 等各地街坊自行落街撚狗

同意

一定要轉場

佢講得無錯 唔好亂屌人啦

收皮啦你搞屎棍

都知勸唔到
但希望冷靜番嘅時候
唔好冇差別咁攻擊 成為自己最憎恨嘅人

唔好搞紀律部隊宿舍，淨係搞警察宿舍

on9

推，入面真係唔只警，就算真係得警，其實都唔係咁好

停止居於紀律部隊宿舍，因為有殺人兇手住係度

你咪撚ON9啦
正常香港市民都憎狗喇 洗唔洗波及埋佢地屋企先會憎呀

你用下個腦啦 紀律部隊得黑警？

唔好搞到其他啦 比著你都反感

倒不如…

咩都可以做 求下唔好玩火

不分化不割蓆

目標唔好比人捉

跪求大家冷靜

從個邏輯去講其他紀律部隊點搵市民覆桌
一定入哂班差佬數
利申:熱愛和平

竟然棄守紀律部隊宿舍 ？？？
ｄ前線警點睇？？？

堆

喂，識消防住裡面，真心會反感同無奈㗎

無用嫁la 啲人要出火

唉 :(

就係想你咁做囉,可以屈番所有示威者同白衫一樣

唔好傷及無辜啊

同意唔好搞到消防佢地

王喜落場囉
係網上做冷氣軍師？

唉 希望唔好向敵人想去嘅方向演變

我住元朗，你對付白衣暴徒係咪要連我搞埋，因為我自己無排擠d白衣？

佢ge意思係，圍真。警察宿舍，唔好tk消防救護

好，真嘅話幫推

同意啊 轉場 下次去機場！

一路小緊對家傷害無辜市民，
唔好自己做埋一份呀，失咗大義。

唔好圍宿舍

好多紀律部隊都係藍
唔好以為有十幾廿張證就代表全部支持
就係你班仆街港豬性格個運動先推得咁慢
班狗打手足都唔理係咪無辜
戰爭係無無辜

你有病啊？
收鳩皮啦

Pish

咁係咪即係轉個純警察宿舍ok?

麻煩消防同海關係窗口掛番塊banner，方便唔好殺錯良民

亦都麻煩義士再派多次

場仗就贏，大家唔好沖昏頭腦

pishhhhh
有機會傷埋其他兄弟

會好憎D狗

打埋消防 救護
真係

搞黑警宿社算la

推 唔好呀

係呀 已婚宿舍有好多係同警察宿舍混合一齊住
嘈住佢哋瞓覺還好 真係唔好放火燒錯自己人
唔係講反話
大家都有睇到 委任證聯署其他紀律部隊都有支持我哋嘅人 人哋支持你結果你燒佢屋企 人地情何以堪呀

紀德我地呢邊架 唔好盲反

會畀壓力啲狗

推
海關，消防無辜！

實會
只要唔係深黃都一定有私心
玩落去最後只會得返前線再出黎

比人圍下又唔會少忽肉既
又唔係放火同撞門入去打你

放火同撞大閘喎
對入面既人黎講,係未入到去咋

淨係提警察宿舍all夜尿算啦
紀律部隊宿舍真係有其他紀隊

諗深一層 警記者會可能就係為左呢單野搞 係林鄭為左團結政府內部同出師有名既一步棋

幫推呀

因爲人地有糧出，點都會出黎打鳩你
示威者係純粹因為理念
非前線一亂軍心就會散
唔想睇到愈黎愈少人

上晒頭

佢講得啱

我反對搞紀律部隊宿舍，人地有狗有藍，但都有真。無辜（數量未明）
警察宿舍無意見，肯撚定得狗得藍

pish

你發生緊咩事？ 仇警仇到連消防都對付埋？

你諗清楚你講緊乜

要針對政府，不要誤中副車！

你係唔係唔記得搞係為乜？搞冇得罪你嘅人為乜？

push ar

唔好鬧交
保持冷靜
但不分化不割蓆

以你咁嘅邏輯，如果街邊有個呀婆唔撐你，你就搞埋佢？

唔想大家俾人造文章同埋將支持變反感

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

屌你老味依到無大台
番去玩菊花啦屎忽鬼

佢意思係叫大家撚狗好喇 其他人好g持我地

就算人地唔撐 最少人地做到政治中立

好型

你諗清楚我地目標先？

黑警？ 定係對付哂所有紀律部隊？

你係咪想我地失去呢班人支持？

再推

幫推

狗舍only

當然係打黑警同政府
咁有無辜中招都無計

會好憎d黑警 聯署其他住户割蓆

人地好心 提醒大家姐
再咁樣衝擊係殃及池魚
針對唔到d狗

推 支持王喜

你肯定？

咁如果你一家老小係裡面呢？

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

咪同警狗一樣 前線清醒下

有咩好驚?

推啊

推推推 唔割唔割死也不割 但大家坐埋一條船 互相提醒守護啊屌

停止玩火
唔好失去理智

醒啊

唔好無差別攻擊

狗狗先係對象呀

咪搞埋消防救護啦屌

聽話喇

即係點

你想同佢地睇齊？

佢地做咩壞事，你就跟住做？

係邊個搞到要罷工、阻塞交通？
係林鄭月娥，唔係示威者

同理，令我哋攻罪紀律部隊魁禍首係警察
唔係我哋，只要警察幫市民
市民咪唔攻擊紀律部隊囉

真 唔好誤傷自己友

收皮啦五毛

佢就係咁嘅意思啦 但邊可能講得咁白

自膠 想正評㩒錯咗

真

唔好攻擊其他紀律部隊
我唔想有咩事上黎 其他紀律部隊玩39分鐘後到

得我地係咁諗，d 消防淨係知你搞到佢屋企人，未必諗到咁遠

唔係遠唔遠 事實就係屋企人乜都冇做躺着也中槍 唔嬲就假

係
因為已經唔再係示威

咁多人流血 被捕 政府都無動於衷
只有革命先可以處理五大訴求
無論係暴力革命定係不合作革命都好
我地做緊既野就係要挑戰政權
以政權及其走狗為敵

pish放過自己友

咁你含撚啦屌你老母！
即係連平民都想犧牲？

我會毫不猶豫屌柒埋你一份

撐果時未攪宿舍呀嘛

推！！

推，針對返黑警

打工仔夠乜都冇做過啦
人哋話想返工
你就話人港豬

唔係話班返工港豬啱
但唔該大家唔好雙重標準

轉

希望前線識諗

柴灣狗屋冇人搞

咁你咪同白衫一樣，咁你去老人院放火之後講政府既錯，政府迫我殺你？
對準政權啦

好多仆街分化緊，話消防海關抵死，真係痴撚線

咪撚痴線啦
你同黑警射催淚煙 射到啲路人
然後個黑警同你講
怪示威者陀衰家咩

死gay佬

要圍就圍呢啲，而唔係紀律部隊

加上淨係識返工就等於港豬
都係我哋自己咁諗
佢哋夠唔理我哋啦
點解唔可以用返同樣邏輯諗？

抗爭一定有人唔認同㗎喇

佢地屋企人根本都係仆街
平民？sorry全部都要清算
禍必及妻兒

要起晒底先，但係難度好高，所以最好都係接人

講緊其他紀律部隊家庭wo...係完全無辜，甚至有d係同路人

走啦，打錯人

警察點解會肆無忌憚咁開槍

係因為反正都無民意佢地唔置在

但我地唔係

我地因為處於民意高位

我地就有顧忌

政府就係知道我地有顧忌就會越挑釁你越過火

其實個情況就好似股市，去到一個低位搏反彈

易家政府就係等呢個反彈位入市

大家千萬不要中計

停止無差別攻擊

一直幫住錫住你地
轉頭就放火燒自己屋企

推 大家保持理性
我地後排同和理優要多d提醒

市民唔會坐定定分析因果。佢見到佢俾人搞，就係俾人搞。仲有，好似有啲手足唔理民意。你要記住，你哋係冇票，冇政黨，冇軍隊，乜都冇，唯一有嘅係民意。

唔好一廂情願覺得市民會理解你哋任何一個行動。可以肯定同你哋講，係唔會。我係黃絲都要講。

我覺得要傳達一個信息，唔係我地想搞香港市民

係香港政府唔回應我地，我地先唯有做咁多野

唔係我地想破壞香港，係政府破壞緊香港

令其他受影響既市民都知道係政府問題，唔好俾政府有機會射個波落我地度

大佬真係好多消防救護都住宿舍，我知啲狗嫂係仆街，但真係會殺錯良民

即係可能差佬只佔少數人

林鄭企到咁硬就係想等你哋出錯。甚至引你哋出錯。

10戶有8戶都係警

唔係想割 但我地唔係狗唔好比仇恨沖昏頭腦
大家諗清楚自己做緊咩
今日唔係end game
我地唔係狗 唔係佢地做咩我地要跟住做

佢撐大家的
信佢
理據合理

做警察宿舍

阻塞交通人地遲到 身體唔會受傷 但你放火搞人屋企 level已經唔同啦 如果警係政府隻車 消防救護就係馬同炮 你想唔想車馬炮都圍攻你

撐

點表達？尋日城市論壇果個年輕人大大聲話年青人要搞到經濟差，聽到擰晒頭。好心佢喺度唔好大大聲講，心知咪算囉。太衝動

大家記唔記得出席公務員集會既有型海關哥哥，認真唔好波及自己人，難得其他紀律部隊都撐，搞到人地家人分分鐘令其他原本撐既紀律部隊反感

你係唔需要實質用經濟嚟挾持政府。經濟轉差係自然嘅副產品。個目標唔可以係經濟，而係班狗同政府，經濟就自然會轉差。唔需要你哋阻路。唔知幾時會有催淚彈，你覺得市民會唔會活躍消費？交通暢順都唔會

其實有全棟黑狗
點解唔搞嗰啲

但當絕大部分人都唔認同 無民意支持 個d就變左一意孤行既暴力行為

唔好俾仇恨沖昏頭腦

[member]即係叫去狗屋好喇[/member]

紀律部隊宿舍唔等於警察宿舍
就算係警察宿舍,都係民居, 唔好出人命
要對準政府,黑警

收皮啦一係鬼一係三毛

林鄭就係等呢D出人命既事情翻本 唔好中計
爭取五大訴求首先條件係不流血

P牌仔含撚啦

而家已經變緊啦

點解唔搵橦純警警宿舍搞呀

而家儘可能搵支持者，係運動持續落去同勝利既方法
真係唔好搞警犬以外既紀律部隊喇

咁你同白衫有乜分別？ 都係無差別攻擊！！！

可唔可以諗清楚梁天琦封信講緊乜

「但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

’如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？‘

「但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

我哋好憎黑警搞細路、老人家。

黑警同你講：咁有無辜中招都無計。
你嬲唔嬲？

唔好變成你憎恨的人。

民意戰唔好輸俾班狗官啊

真心唔可以亂搞
專搞狗就可以

大家冷靜啲先啦 扔中警察以外既部隊有咩用？

問心一句，老婆仔女屋企人俾人扔石仲會唔會顧自己立場？你搞到佢屋企人只係逼緊佢支持警狗幫佢清場

唔好波及無辜紀律部隊

事實係咁冇錯，寧縱勿枉

對準政權，唔好麻煩到消防海關

王喜很勇敢，我們要對付淋病政府黑警，不要分心

up

王喜logic failed.
你咁講即係只要唔誤中副車就得

謂禍不及家人，狗係乞人憎，但消防同海關都係撐我哋，點解要搞埋佢哋家人？元朗白衣人連婦嬬都打落得神憎鬼厭，我哋係咪要學佢？係咪要同黑警一樣黑白不分呢？別為抗爭而抗爭要認清方向。加油！

我哋同黑警唔同 唔會冇差別

傷及無辜同 中共無分別
一個極權倒下既話 唔需要另一個極權補上
冷靜！！！！
要林鄭回應 請對準目標
警察同其他紀律部隊只係磨心！！
要清楚大家既目標係為左咩

現時行動，對林鄭毫無壓力
卻對一般市民形成壓力

多個朋友好過多個敵人
越多敵人對我地越不利

唔好搞到其他紀律部隊呀

好似樓上有人講，唔好麻煩到消防海關。
希望大家唔好再係會波及民居同其他公共設施既地方火攻。
先唔提會唔會搞到消防員疲於奔命，消防員基於職業精神幾大火幾危險都要救，不怕一萬只怕萬一，如果消防手足有咩冬瓜豆腐，公務員民意首先會玩完

就係要全世界都知係班狗累街坊，如有其他方法請建議，ok?

唔好搞錯其他消防海關好唔好

叫佢地入差佬數？

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

一次比一次拉得少人！

推呢個

係咪short 撚左呀你， 你呢種諗法同果d 元朗站見人就打巴白衫有乜分別， 定係你就係其中一個白衫呀？

推，唔好樹敵

真心覺得唔好比仇恨令到自己變成自己最討厭既個班人
冷靜諗清楚 入面大把消防教護會住 無謂增加自己敵人

Push!

清醒d, 諗番自己初心呀。

我無嘢講

幫你推一推

要其他紀律部隊支持我哋

果度冇掉爆竹

咁你搞嗰個單位囉
搞其他有咩謂？

其實無講錯架

消防救護海關都有份住

根本好多鬼係度熠動d 人搞宿舍，想民意逆轉

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

唉,點解無人叫停前線
攪左咁耐,先知攪錯咁多人,你話死唔死,實反感啦